近代嘅國家 做過啲咩好錯嘅決定

我先 日本炸珍珠港

日本唔應該轟炸珍珠港 最好就同歐美deal保留大東亞共榮圈 見好就收

中共一堆比你數